是日早餐、餓閪勿入

求奇食算

雖然賣相有點醜，但味道應該ok嘅

算好靚啦